我係一個壞左嘅人 算唔算轟動過當年uncle tony 係記招講：i am iron man.

算

I am a broken man

i am an error man

笑撚左 笑撚埋右

i am 壞人 man

點同 iron man未結婚